【14：12】A車 E車 仲入到機場 北大開始塞車 手足可以考慮步入機場

A車 E車 仲入到機場
北大開始塞車 手足可以考慮步入機場 注意補充水份
手足萬事小心
運用大家既小宇宙
集合T1巴士總站

推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

坐巴士係咪對活動冇幫助？

唔會
需要你

行路又遠又熱 梗係排巴士啦 我地要塞埋巴士條隊

和你塞目的是塞車, 不是入機場示威. 所以唔係要行入去, 而是坐車, 巴士坐爆佢